習李之爭。習贏了；香港就能贏習輸了；香港就輸

係講緊成個政治生態
習近平呢種鬥爭思維先可以令到全球都針對 支那
如果李克強贏咗， 相信會行返以前嗰套韜光養晦， 盡力討好歐美國家嘅方針， 從而令到 支那嘅國力有所恢復， 唔係話讚中國， 但係如果畀多20年空間中國人， 真係有可能超越其他國家

唔係話黑仔強唔好
如果喺民主嘅制度
黑仔強一定係偉大嘅領導人
會為國民著想

但係如果喺獨裁嘅制度入面
即使黑仔強唔會搞戰狼外交
諗住征服全世界
他日有第二個習近平上台
只會有更加嚴重嘅事情發生
你諗下而家支那人啱啱開始有返少少錢， 都已經咁撚串
如果再強盛一啲， 相信佢哋真係會諗住征服全世界

所以求下你
小學雞你一定要加油， 唔好輸呀

我反而覺得無論邊個嬴結果都係一樣, 習嬴, 秋後算帳, 李嬴, 溫水煮蛙, 結果香港都係被攻擊緊, 只係方式唔一樣, 有冇諗過攬炒過後, 香港如何保存其獨特性??